# TestWork

# Описание Задание
~~~
Нужно сделать два задания на выбор. Можно больше.

Задания  принимаются с любой функциональностью.
Попытки и неработающие функции тоже будут оценены.
Если не получается что то сделать, допускаются вопросы для помощи в выполнении.
По ходу выполнения задания можно задавать уточняющие вопросы, если они есть.

1.
Есть Pawn и PlayerController использующиеся для персонажа.
Pawn (кубик) имеет переменную скорости и метод перемещения по плоскости с данной скоростью.
В PlayerController есть контроль нажатия на клавиши 1 2 3 4, каждая клавиша это изменение скорости.
При нажатии на клавиши 1-4 изменяется скорость объекта Pawn в соответвии с заданной для клавиши скоростью.
Объект движется вперед и назад в пределах экрана с заданной скоростью.
Скорость перемещения не должна завввисеть от FPS (не обязательно, но желательно).
При выполнении нельзя пользовваться стандартным InputMovement.

2.
При запуске в центре экрана должно появиться четыре квадратных кнопки. Кнопки должны имень обозначения.
Кнопка №4 - выход из игры с подтверждением "да" "нет". Выход при подтверждении.
Кнопка №1 - вывод посередине экрана окна с текстом и двумя кнопками "переход "отмена". "Переход" загружает другую пустую карту.
Кнопка №3 - заглушка для запуска обмена кнопок местами.
Кнопка №2 - при нажатии демонстрация любого эффекта интерфейса на выбор  (или заглушка).

3.
При нажатии на Кнопку №1 из задания №2 переход на карту, где по кругу движется сфера.
В центре круга горит огонь.
За сферой должен быть тайловый затухающий след.
Должна быть кнопка "Выход" для возврата на карту с меню.

4.
Задание №1, но с работой по сети с запуском выделенного сервера.

5.
Задание №2 с работающей кнопкой №3 и не работающей кнопкой №2.
~~~